牙租好波，更新改善左好多野！連狗就連聖誕icon都未換！

租爸b

Joe

你班25

不死卡勞

矛myy圖 點討論

.

U259

無麻友圖 唔想做人了

Ar joe

上一板咁多bugs 搵user denug .

呀租柒完未呀

你不如打一句： minor bug fix. 算啦

咁無意思 你成日返來

雞圖都冇張

你講你

牙祖真係越做越好

返黎吹奏牙joe唔計25

嘩屌 你咁撚25架
連哥唔bam你仲係到反佢